「關連登撚事」應該係有人係facebook舉報 警察先上門拉人

拉咗兩個都喺facebook發過文，而且其實係一啲都唔嚴重（雞尾酒？)

佢上門搜查係冇講任何嘢，得張唔清唔楚嘅搜查令，完全冇解釋，其實唔應該配合佢開手機。

基本上可以肯定係陳先生解鎖，D警犬先係連登記錄入面以言入罪，唔係邊洗用相機影手機咁on9。

新聞稿強調討論區（連登），好明顯想製造白色恐怖令大家自動收皮，另外，唔該大家，等埋律師先好畀人搜，唔好解鎖電話！

唔好再傳播白色恐怖

另外，如果唔想煩或者真係太驚，facebook最好設定朋友先睇到

唔該大家理智少少

推

講咗好多次，你有權唔解鎖電話

唔該曬大家

擺明係睇完FB
再去拉人
跟住叫你解鎖手機見到有連登
搵埋你以前講過咩睇下邊句有得入你

出面已經有人討伐連仔

如果連登出賣 要拉都唔係拉呢兩個人

連仔守護緊大家 唔好比班仆街嚇親
要負責好鍵戰崗位

其實真係好明顯

唔係唔洗開連登app嚟搵

警犬搜證又係hk no IT?

PUSH

push

Facebook 係出哂名會配合

更加唔好提有啲人放哂個人資料上去

【大搜捕】留言提外國抗爭手法會用汽油彈 連登巴打被捕斥警方製造「白色恐怖」

連登都出事..

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

Pish

精明p牌

有啲真係激得好奇怪
明明仲係有疑點，之後佢地仲可以一口咬定話「一定有啦，自動連過去㗎！」「點會冇！」
而且連我block開嘅人都跟埋風，開始覺得又一波分化又嚟

agreeee

Push

希望唔係炒車post

推
點睇都係FB奶共

😭

冇可能

分化

出聲明

未

上唔到熱門

(與本文無關) 大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

係

yahoo the same

明顯唔關連登事啦
傻鳩解電話鎖先入到佢連登攞料啫

心咩軟姐

香港FB係大陸仔揸旗

果啲帶風向post由佢沉
睇夠未阿Mon post黑警DLLM

之前facebook明明我都無擺任何電話上去上面 但係我個陣住frd屋企佢係可以係推薦個到搵到我 我完全唔知fb d setting想點 係邊到出問題 唔通我無connect電話 但佢暗地裡幫我connect?

blockchain事例

up

我都覺得係 所以要諗過先
唔撚好一扔出黎就話關乜乜乜事

夠鐘返工啦 唔好再睇連登啦阿 灰衫狗sir

開手機 警犬心入面笑你on9

咦 有連登喎

即係豬閪出賣香港人

你收皮啦 嗰個咪係心軟開手機 陳先生

咁我登出先，好撚驚

切勿中計

真心想問 幾時網上發夢言論都入到罪

我無野講

講咗廿鳩幾次 你啲資料加密哂連admin都唔知 blocked

Lm

lm

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

等律師
等律師
等律師

我冇嘢講

又有啲分化撚屌連仔

用我無野講

用我無野講推

有巴打post 話佢連登講過既嘢比狗print 哂出黎唔係連狗交人係咩

我無野講 我無野講 我無野講

我無嘢講

但係佢冇係fb講果d激進野wor

GPS

我無野講
唔該大家理性d咁我無野講

但佢係連登留過自己steam/email同生日日期
又咁合作unlock電話

有搜查令呢，就一定要睇清楚佢張搜查令包唔包括可以搜你電話
就算係，記住：你突然唔記得電話係冇罪嘅

你係警察 你用氣油彈 定 雞尾酒 落 charge?
另一個女仔Facebook 講雞尾酒咋

我冇野講

警犬搵到連登氣油彈(字眼) 梗係煲大佢啦

黑警你地去仆街死啦

冇野講、唔簽野、唔解鎖

[長文]眼淚的意義

我無嘢講！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

黑警全家死

咪解鎖電話

用twitter 啦

我理得佢乜撚野原因
總言之呢個政府已經做到以言入罪
只行出左呢一步佢就冇得番轉頭
而家不論下台定撤回暴動定乜柒
都冇辦法改變白色恐怖已經散播既事實
所有香港人發言前都會自我審查
而家已經完全冇退路 只有目標只能夠係推翻政權

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食野

我冇嘢講
我要見律師

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

我無野講
我要見律師